一人一個打邊爐必食既食物

午餐肉真係無得輸

雞子

芝士足輪

貢丸

叉燒

行不改名 坐不改姓 IT庶務王 鍾偉信一鍵留名

肥牛

生根

蟹柳

燒賣

肥牛、唐生菜、金菇、響鈴、墨丸

屌呢個都好撚正

有牛柏葉就夠

粟米

烏冬 幾飽都要食

渣ga

脆肉鯇

響鈴

其實我睇到個post都好肚餓

湯底

同好

牛柏葉

鵝腸

牛心定（黃候）

牛餐肉

芝士腸

響鈴都正

雞子
鵝腸
午餐肉

金針菇 食幾多都唔夠

公仔麵

邊個落雞子我就反枱

本地手切牛肉

爐

巴打邊度有得賣芝士竹輪？幫襯扑野家得嗰一粒

豆腐，牛舌，紅薯粉，皇帝菜

粉絲

出前一丁

豬皮

雞子 響鈴

一定係水魷！！

臨尾整個公仔麵

響鈴
仲要淨係浸一秒出面淋裏面脆

娃娃菜

芝麻醬當唔當係食物🤗

一人一個

豬潤，公仔麵

雞子 水魷

巨無霸

烏冬正啲喎

魚皮餃

芝士丸

我女神既屎屎

識食

寬粉

肥牛
公仔麵
生菜
炸魚皮
栗米

手打蝦丸

巴打識食

春袋

芋絲

肥牛 芝士丸 墨丸

響lin

蝦

朱古力

雞子 半生熟

豆卜

默演

Lin

雞子，一定係雞子

點解仲未有人講白蘿蔔

魚皮

一定係魚麵

雞翼

同好 成日俾人笑我on9

我係絲打

魷魚

講緊一人一個 你唔撚識字？

菜

烏冬

蘿蔔

安全套

你連埋膠紙滾梗係笑你on9

學利魚蛋真係冇得輸

雪花分明手切肥牛

生菜

芋絲加美極

烏冬

芝士丸

腩

仲有肥牛，公仔麵，腸仔，牛栢葉

Gas爐

老實講，見到粒雞子就蛋痛～

湯丸

一定係午餐肉

識食

不過有花甲 蟹 蝦 加個烏冬 冇得輸

手砌牛
冇得輸

雞軟骨

蝦，多多都唔夠食

飯

山根

配埋麻辣湯底

豬尾

鯪魚肉

午餐肉

炸魚皮

淮山

娃娃菜 有無同好

芫茜

金菇冇得輸

生魚片
本身好鍾意食脆肉鯇但係呢個比脆肉鯇更爽口更好食

蝦滑

鴕鳥肉

芫茜！

粒lin要幾響

識食一定識響Lin

雞子豬紅

冇肥牛就唔係打邊爐！！！

鮮魷

響鈴 金菇 不可缺少 講起就想打

芝士丸
輕輕一咬 再拉絲 正啊

大埔新街市

馬撚

響鈴魚皮餃真係冇撚得輸

腐竹 竹笙

鮮牛肉

懶肉淆演宜蛋勿演肥淆 加杯凍鏈茶

生雞蛋
冇得食生蛋汁唔打邊爐

牛白肉
牛柳邊
金錢展

午餐肉燒賣唔係個個識食

醉雞
滑牛
芝士腸
大粒蜆

水魷魚

雞子
脆鲩腩
手切牛
油麥菜

打邊爐食手打烏冬特別好食

薯仔片
自從係旺角一間任食試過之後
就好鐘意薯仔片打邊爐

淨係食 肥牛貢丸 同菜

雞翼
魚旦

肥牛，金菇，讚岐烏冬，加兩條鹽茜

已戒蟹柳牛丸魚蛋等加工食品

肥牛 牛柏葉 出前一丁

生菜

乜野叫花甲阿
返支那打啦你

蟹柳！！！！！！

水餃

臨尾最後個個烏冬，再加埋成晚精華既湯

一田、吉之島都有。
不過唔平，廿蚊一包得四粒

不嬲都有花甲呢樣野
唔識字咪撚上網啦

豆腐

agger

好肚餓

一定係肥牛

正

魚腐必吃